以後唔好再叫空姐做飛雞

多謝飛機界出力

我

同意，次次都係國泰工會大大力支持

多謝航空界

好多都係義氣仔女！

航空界

叫返佢地飛雞，其他叫空姐

唔反了

雞都不如 應該唔知同過幾多狗扑過野

飛機界
btw多謝香港人!!

bitch

CONNECT

從來都唔會講

多謝🙏🏻你地呀

食屎啦呢到冇飛🐔，牙簽仔 ！

立即成立民間記者會